試舉出政治凌駕專業的例子 (5分)

紅磡站螺絲帽 / 工程界
DQ試題 / 教育界
22條 / 法律界

無可疑/冥界